（尋貓）尋中大新亞貓豹豹

利申：唔係尋貓啟示嘅主人

早排行經中大見到告示版貼咗張尋貓啟示，話中大新亞貓豹豹唔見咗，所以po上嚟等多啲人可以幫手留意吓，張告示有晒豹豹嘅特徵，如果你見到豹豹，麻煩你睇返告示上嘅聯絡電話打返過去，唔該晒大家